早餐 - 玉米炒蛋 冬菜麵

大陸豬

邊度有冬菜?

香港公仔冬菜麵
好耐無食

粟米同蛋分開炒？

屌，十蚊喺春央街買咗兩隻粟米，兩包菇，兩個節瓜, 平撚到農藥超標

粟米boiling water 落, 一分鐘，之後分開煮

嘔

咁撚小氣

玉米

玉你老母
米你老母